係科大附近翻工，想用memo紙用留名功能

小弟係科大附近翻工，食飯會行去科大食
見到好多靚女，突然好想拎衫袋入面d memo紙寫上留名，然後貼係佢地背脊到。 會唔會好變態？

會

唔會 快啲去留名啦

唔該咪撚再黎科大食野霸撚住d地方

除左科大 附近有咩好食